---
title: Ata - Reunião 05/01/2021
author: Gabriel Fontes
---

Presentes: Gabriel, Matheus, Elisa, Guilherme, Lucas

## Temas

- Palestras:
    - Disciplinas do BSI e do BCC
    - Duas em cada, possivelmente de assuntos diferentes
- Sites:
    - Site do CCOS, adicionar logo e versão em português
    - Site do GELOS, atas serão públicas
- Matheus trouxe um fluxograma de licenças
- Gabriel irá levantar opiniões sobre o Open Source Show, seguindo um modelo similar às TED talks
- Deandreson mapeando artefatos livres
- Indexação de materiais de discentes e docentes
